湯家驊：公安條例容許特首委任「特務警察」增人手

行政會議成員、資深大律師湯家驊表示，在處理反修例爭議問題上，對實施《緊急法》有保留，他提出可以設立新法例，又或者引用《公安條例》。

湯家驊出席本台節目《千禧年代》時表示，《緊急法》在憲法上沒有問題，但不等於政治上沒有問題，認為對「一國兩制」在國際間可信度大大降低，這不是一時三刻可以處理，因此要非常審慎。

他提出，設立新法例可以包括蒙面法，又或者引用《公安條例》，勒令不可在重要公眾設施作出妨礙主要樞紐行為；另外，《公安條例》容許行政長官授權，委任一些處理特別事務的人士當特務警察，增加檢控或文書工作的人手。他說，條文沒有列明一定只能委任本地人，但他看不到有任何工作適宜內地人士去做。

11哥係咪即係話有武警呀

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

官方承認有武警
十一伯FC認證

十一哥認證

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtest #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

多謝自爆

十一哥獻計用緊急法, 而家又有保留?

十一哥都要出黎講野
即係準備唔撚扮狗直接著翻公安衫

東廠

仆你個街，邊撚個扮我十一哥夠噏

此計不成，又生一計
但條條都係屎橋
好心就咪係度獻世啦，垃圾

又係你老湯

十一哥真係蠢，唔係扮架喎 又以為敢樣可以呃到外國人咩？外國人講既一國兩制係要大陸唔可以插手香港日常事務，7婆用依招咪直接認左一國兩制廢左

建行/支那狗真蠢唔係扮出黎架WO

KGB年代到臨

佢講既野都有人信？

蓋世太保

本身而家已經有香港蓋世太保，仲嚟第二梯隊？

果然奶得共智商都會大幅下降